北韓稱倘爆核戰 第一個就打日本

北韓稱倘爆核戰 日本或最先遭殃
北韓《勞動新聞》譴責日本派出海上自衛隊，與美國航母開展聯合訓練，煽動朝鮮半島局勢，假如發生核戰，作為美軍後勤和出擊基地的日本，可能最先被輻射烏雲覆蓋。

報道說日本衝在鼓吹朝鮮半島危機的最前面，形容對方以此作為推進軍國化的絕佳機會，提醒日本如果考慮本國利益，應努力促進和平解決半島問題。

日本太多事了 一於炸到佢沉沒

受傷的總是日本

hoball

Ho ball

北泡導彈有成功飛過日本海咩

理論上可以飛到去美國

我記得有一年飛越過日本, 跌左落海

跟住有一個負責防空既官員自殺左

最近金仔嘅細國，而飛彈又大機會射到嘅得兩個：南韓同日本

唔打呢兩個，唔通打俄羅斯咩

定打外蒙？

即係你平時好喜歡打你D鄰居??
見邊個住得近, 就打柒佢??

家陣北韓學緊慈禧太后, 向八國宣戰

金仔:「如美國出手, 我會核平美國」
「我將會核平南韓」
「我會將核彈射向中國」
「如有核戰, 第一個射日本」

暫時已經向左四個國家宣戰
仲有四個名單

南泡太易，打黎side鳩氣
打完驚動到日本/美軍
之後打日本相對難好多

一開始打日本係一個好明智既決定
之後再翻兜南泡都唔會增加難度

前題，俄羅b/支那唔出手

人地發爛渣呀，之前成日話炸南韓，無睇頭，依家轉個對象，希望有人留意返自己

老老豆豆，我係支國都借啲意俾日本捱一兩刀先，
再出兵搞9北韓，反正出師有名

打啦
日本即刻修憲出兵

安倍不知幾想你打佢
一打佢就有名義修戰爭法..

慈禧太后係對全世界宣戰，
不過最後得八個打佢

炸中國既話
中國一定唔會係戰敗國
但如果北韓炸日本
仲有一絲既希望拖埋中國落水做戰敗國

又話開戰打南泡先
而家又改，佢想點架

其實北韓選擇打仗, 已經唔係一個明智決定
因為無論打邊個國家, 下場都係死